刺殺工會已經上線，請留意各狗舍周邊目標

請留意冇任何活動嘅日子，最岩整三文魚

【18禁】班狗平時係威係勢 原來不過係賤犬一條

點解唔用吊狗公方式

強烈譴責 堅決反對

皇天擊殺

情報方面可以係老豆搵到